本來就好撚憎蟲泰, 但今次蟲泰反對總辭令我開始對佢改覲

因為我自己都係一個自私撚
當年撐本土派同獨派都係純粹以利益為先
例如撐本土派純粹係為左香港人優先
撐獨派純粹係覺得獨立仲易撚過有普選,慳水又慳力
蟲泰只係做返本土派本應該要做既事, 當年本土派有既特性返返晒黎, 呢D先係本土正宗
不過D老泛民就... 明明自己都同本土派一樣企係道德低地, 何必仲要搵道德高地包裝呢

你咁講，即係鬧蟲泰都係一個自私撚

熱狗定本土派

保留議席幫人countersign多幾本BNO，功德無量

物以類聚 人以群分
本來我以為自己係屬於耶穌之子與西藏人果一邊
經過今次總辭事件
發現原來我係屬於蟲泰同老泛民果一邊
姐係荷里活,華爾街,矽谷, NBA果一邊
姐係如果我係拜登家族,或者添COCK, 係一疊銀紙面前, 應該都會選擇做忠誠商人

成龍：蟲泰同老泛民只是做錯了全世界50%白人,90%黑人都會做錯了的事

無改觀過，熱狗就係乜都唔做等出糧